今日生日上黎乞句生日快樂

生日又冇人約冇街去，仲要返工 ，唯一希望上黎乞句生日快樂開心下

生日快樂

生日快樂呀巴打

屌你老母

生日快樂呀

Happy birthday

多謝禁多位巴打絲打

同月同日

Happy birthday to you

咁

好滾動呀聽到禁多句生日快樂